msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-17 02:08+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./namecard.py:40
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ./namecard.py:58
msgid "Cell NO"
msgstr "手機號碼"

#: ./namecard.py:28
msgid "Contact Name"
msgstr "聯絡人"

#: ./namecard.py:76
msgid "Detail Description"
msgstr "詳細描述"

#: ./namecard.py:77
msgid "Detail Description, Fill in here."
msgstr "詳細說明，填寫在下方"

#: ./product.py:35
msgid "Detail description, support html tag."
msgstr "詳細說明，支援html語法"

#: ./profiles/default/types/twgov.namecard.experience.xml
msgid "Experience"
msgstr "實績"

#: ./profiles/default/types/twgov.namecard.experience.xml
msgid "Experience content type"
msgstr "新增實績"

#: ./namecard.py:52
msgid "FAX"
msgstr "傳真"

#: ./namecard.py:29
msgid "Fill in, if your namecard is a company, or ignore this field."
msgstr "若您的建立的是公司名片，可以忽略不填本項"

#: ./namecard.py:53
msgid "Fill your FAX No., format: 02-23456789, or 039-345678"
msgstr "填入您的傳真號碼，格式為: 02-23456789, 或 039-345678"

#: ./namecard.py:71
msgid "Fill your Service Keyowrd, one line one keyword."
msgstr "填入你的服務項目關鍵字，一行一個關鍵字"

#: ./namecard.py:47
msgid "Fill your Tel No., format: 02-23456789, or 039-345678"
msgstr "填入你的電話號碼，格式為: 02-23456789, 或 039-345678"

#: ./namecard.py:59
msgid "Fill your Tel No., format: 0912-123456"
msgstr "填入你的手機號碼，格式為: 0912-123456"

#: ./namecard.py:41
msgid "Fill your contact address."
msgstr "填寫聯絡地址"

#: ./namecard.py:65
msgid "Fill your contact email address, "
msgstr "填寫聯絡用email信箱"

#: ./profiles/default/types/twgov.namecard.namecard.xml
msgid "Name Card content type"
msgstr "新增名片"

#: ./profiles/default/types/twgov.namecard.namecard.xml
msgid "NameCard"
msgstr "名片"

#: ./profiles/default/types/twgov.namecard.product.xml
msgid "Product"
msgstr "產品"

#: ./product.py:34
msgid "Product Detail"
msgstr "產品詳細說明"

#: ./product.py:28
msgid "Product Image"
msgstr "產品圖片"

#: ./profiles/default/types/twgov.namecard.product.xml
msgid "Product content type"
msgstr "新增產品頁面"

#: ./namecard.py:70
msgid "Service Keyword"
msgstr "服務項目關鍵字"

#: ./product.py:29
msgid "Suggestions image size is XXX"
msgstr "建議的圖片尺寸為:XXX XXX"

#: ./namecard.py:46
msgid "Tel"
msgstr "電話"

#: ./namecard.py:84
msgid "Upload your personal image or company logo."
msgstr "上傳您的個人照片或公司Logo"

#: ./namecard.py:83
msgid "Your Image"
msgstr "您的圖片"

#: ./namecard.py:64
msgid "email address"
msgstr "email信箱"

#: ./namecard.py:34
msgid "webiste url"
msgstr "網址"

#: ./namecard.py:35
msgid "website url, must include http://"
msgstr "填寫網址，開頭必須為http://"
